可憐的奴隸

要跑住捉巴士黨鐵衝門不但
仲要車上食早餐同化妝
我覺得佢哋好慘。

Yes